新機問題

砌咗新機,dram 黃燈,開機無晝面,試咗幾條ram唔得,重新装cpu都唔得,風扇rgb開到係無晝面
AMD Ryzen 5 5600x
Asus ROG Strix B550-F Gaming
Corsair LFX Vengence 3600Mhz 8x16
Corsair RMx 650w
MSI Gaming X GTX 1070

BIOS 問題

uploaded bios?

睇下係咪早期bios

早期bios 卡fclk freq 有D卡係3200

要更新bios

係咪要用佢嗰個flash BIOS 嗰制

bios flashback?

yes

無

can use bios flashback update bios

樓主搞掂未
如果你用dp嘅話轉用hdmi試下

Cpu 同板同你一樣
之前都有呢個問題
裝完window就無事
但長期入唔到bios

係咪開左fast boot?

正常先自檢

原來要update BIOS, flashback 返隻BIoS就冇事,不過宜家就爆咗玻璃側板

點解連登呢排咁多人爆側板跌爛左定係上實戈度力唔夠均勻？

以為上實點知即刻跌咗

rip

最近新高登 2/f 風扇阿叔入左隻 ATX 鋼化玻璃箱又平又令

ASUS 應該無咁差 ~ !

抵死